\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amssymb} % Anwesenheit: $\boxtimes$, $\Box$
\usepackage{graphicx} % Bild hinzufügen: Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png
\usepackage{background} % Bild als Hintergrundbild
\usepackage{eurosym} % \EUR{<Betrag>}

\setlength{\parindent}{0em} % Einrückung nach Absatz
\title{StandUp}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{12. Juni 2018}

\backgroundsetup{
  placement=top,scale=0.25,opacity=1,angle=0,hshift=900,vshift=0,
contents={\includegraphics{../Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}

\begin{document}
\maketitle

Dennis Müller hat das StandUp geleitet.

% Agenda

\section{Rampenfest}
\subsection{Positiv}
\begin{itemize}
\item Danke an die Helfer
\item Bisherige Rechnung: \EUR{2151,50} eingenommen.
\item Abbau
\item Bar (Aufbau)/ Kühlwagen
\item Dennises (Orga)
\item Alk (Auswahl)
\item Aluschalen
\item Ansprechperson
\item Musik-Bar-Trennung
\item Billig-Snacks
\item Preise ok
\end{itemize}
\subsection{Negativ}
\begin{itemize}
\item Besen/ Müll (Mülllagerschlüssel)
\item Grills (min.3)/ mehr System (Wer grillt was?)/ mehr Zangen/ (Holz-) Platten für Grills
\item 3 (Bar-/ Grill-) Schichten
\item Abkassieren/ Kassen
\item Beerpong früher(besser geplant))
\item Schlüssel für Kühlwagen zentral ablegen
\item Plakate in A1 drucken
\item Mehr Werbung (?)
\item $23^{\underline{00}}$ Uhr Schluss/ Afterparty?
\item Zu riskant \underline{kalkuliert} (wegen Regen)
\item \glqq{}Fremde\grqq{} hinter Bar/ Grill
\item mehr helfen (Springer einteilen)
\end{itemize}

\section{Urkunden für ehrenamtliche Tätigkeiten}
FakRa und Senat kann man im Zeugnis vermerken lassen. \\
Idee ist gut aufgenommen worden. Es könnte sich gut im Lebenslauf machen.
\section{Betreutes freies Lernen}
Wird weiterhin angeboten.
\section{T-Shirts}
Wurde präsentiert und kostet ca. 10-\EUR{15}. Geld kann man für nächstes StandUp mitbringen, um gleich eins kaufen zu können.
\section{Zukünftige StandUps}
Nächstes Mal gibt es wieder Pizza.
\section{Sonstiges}
-

\section{Termin der nächsten Sitzung}
Nächste Sitzung: 19.06.2018 um \underline{$13^{\underline{10}}$ Uhr} im G2 0.37.

\end{document}